8K budget左右買laptop,有咩推薦？

平時做下文書野，打下bf1咁，有咩好推薦？

8k notebook打bf1

你過幾年再問過啦

咁for普通打機呢？

Dell

幫你推下，不過真係唔建議買7559如果成日拎出街的話。因為都幾重"咩"到五十肩都黎

唔該ching